費蛇都屌鳩歐超聯

費爵爺罕見地高調出山，率先反對曼聯有份參與嘅歐超聯：「歐超聯係背叛左歐洲足球近70年嘅發展(is a move away)。以前我無論係地區球隊Dunfermline嘅球員定蘇格蘭Aberdeen領隊，贏European Cup Winners' Cup就好似爬珠 穆朗瑪峰咁。
.
愛華頓花費500M就係為左晉身歐聯嘅決心。全世界球迷都鍾意而家嘅歐聯。我教曼聯參與過4次歐聯決賽，佢地永遠都係我最特別嘅晚上。
.
我唔肯定曼聯係咪牽涉喺歐超聯之中，但我就肯定唔喺決策過程之中。」
.
費爵爺退休後甚少開咪，今次迅速以強烈嘅言辭同曼聯割蓆，睇黎曼聯參與歐超聯一事佢老人家都動左真火...

果然係廢老接受唔到新野

歐超聯係背叛左歐洲足球近70年嘅發展

完全唔知點解 新野唔算發展？

條老嘢都嗰頭近啦 趁地淋啦

我獌魔性澎湃

廢老

似係自己冇玩過 永遠唔會拎到相關獎項
所以就唔比人出新野

4424算唔算背叛足球發展

老嘢快撚啲死啦

因為super league做起左的話 佢以前拎既歐聯地位就低左姐

我都覺得係咁

內文佢j歐聯就係想講 歐聯係世界第一 我拎過

如果又搞過新世界第一出來 佢就冇得講自己拎過

歐超聯搞得成 條撚樣隨時出山

其實當年佢自己都有提出過類似安排。

當年咩g8咩g14一早有啦
條友失憶

好似某球隊講頂級聯賽冠軍咁

個陣佢自己有份 有得拎獎咪支持

依家佢收左山 冇份參加

萬一搞得起 變左最重要既獎項 佢又冇份咪柒

等如依家英超搞多個 英超超出來 英超變次一級
個廢老真係自制炸彈同你死過

叫佢地將d錢分番晒出黎就冇呢單野
只因食水深啫

蘇斯克查有費格遜靈魂
蘇斯克查拎咪等於費格遜拎

拎到先得架 唔係好似撚蛇咁既下場都偷笑啦宜家

今次真係照妖鏡黎
仲美國大選一撚樣
d牛鬼蛇神出晒黎

中國人先食左徒弟d功勞

費sir唔會咁 應該會出山踢撚走呀so
要自己拎到先再退過

邊度取消VAR，我就支持超聯or歐聯

var是未來 不應放棄

唔想再睇到韓國隊踢頭個d仆街野

以前我無論係地區球隊Dunfermline嘅球員定蘇格蘭Aberdeen領隊，贏European Cup Winners' Cup就好似爬珠 穆朗瑪峰咁。

依加走曬D強隊豪門 咁你D地區球隊咪有機會拎囉 仲唔快D講聲多謝

父咁撚串唔驚比獌咬？

費sir？不如叫廢老sir啦

屌完最後都係respect返爵爺